6月到宜家有咩事最深刻

不論大小事，

防暴一掌推開市民，腳踢跪地呀叔，tg射消防車，

唔係回顧，只係希望唔好忘記。

Cu

一定係入到立法會嗰一日 睇到新聞覺得好震撼 好似第一次有希望咁

6月12日朝早係金鐘衝岀夏愨道個一刻

721

美股一星期多次次circuit breaker

612

嗰陣反送中嘅示威都未夠一個月，佔領到立法會係一個好重要嘅里程，因為大家都以台灣嘅太陽花學運做借鑑。其後有啲消息話十二點後會強攻立法會，所以都算係幾深刻嘅一次，嗰陣我都睇直播喊出黎

721上環，第一次主動進攻，氣勢澎拜
簡直有今生冇來世

相信係有經歷過既都會深刻